有冇咩可以訓身既投資，回報唔駛高，類似ibond咁就得

ibond 其實幾好 包賺 又可以隨時換番cash
可惜手數太少
而家有25萬左右 擺左係銀行 好on9 有冇咩地方投資下 賺過下午茶都好

0005

0003

中銀有隻ulife 第二年離場已有錢賺
第一年保證4% 第二年保證3.25% 第三年保證2.25%
依家派緊3.25%
第二年見到有個更靚的product 可以退買其他野 唔洗蝕
睇你想唔想知多d
利申：做中銀
telegram:

992

Pm傾

700

做一年人民幣定期都三點幾percent啦，點解要俾你鎖三年？

純討論

係咪要考慮埋匯率既因素呢

路過答咀
人仔而家咁高位 你轉做人仔會先蝕匯差
然後你要估佢一年後會係咩位

信果個都on9

你啱呀，除咗匯率風險同流動性，存款定期點都比不知名嘅投資工具穩陣

講咁耐,除左ibond仲有咩

利物浦

用MPF 特別自願供款 買中人壽保證基金, 隨時入同走, 3% 保證回報.

6823

手續費呢？

乜野叫除左 根本匯率風險就係一個好大風險

零存整付

215

外匯 我親戚輸左百幾萬呀
買定期澳元 跌到仆街
而家升番都冇用

低PE手機設備股

3% 係扣左手續費既保證回報

不過MPF 係連登係原罪

當我無講過

ibond

700牛熊

ibond最近好似得1%多dd

又有銀行/保險狗出黎呃人
投資自己學下買股票啦

祖雲達斯 年利率70%

電 煤氣

2萬有8百 一年 但真係可以合埋眼allin 隱賺

都諗過股災果陣買
電/港鐵/領匯
但唔知下次幾時先跌

買中國野囉
仲未去到真牛市既階段

如果無風險的話 幾% 你覺得合理?

3%啦 大貪少少 美國國債果d有冇

現在那有4%
第一次出all Lin 就有用之後唔夠分根本冇肉食

最抵玩就係15年果陣 45蚊入hsbc 可惜果陣冇錢

再扺玩d#700ipo 訓身
可惜果陣冇水晶球

700呢d真係冇人知
但hsbc有咁多年往積睇 賣埋樓都要入啦
好似離左題 而家個市況大家會唔會入市？

你要定義下咩叫回報唔使高.

類似ibond or 美國長債都係2,3% 回報only

我做下功課先
睇下美債易唔易交易轉返現金
Etf rites 有冇師兄聽過？
而家好似興玩呢d野？

買內房bond 7-8里走唔甩

如果咁講類似ibond得tips做到

唔知巴打幾歲..咁保守...?

如果你投資期足夠長....唔係短線...3% 其實好易..

992
財息兼收

就黎30 試過賭波輸左就黎十萬
對賭呢家野怕左 而家開始學人睇財經新聞 話息口一定上升 收緊銀根
即係美債呢D會跟住上?

保證基金一定要你hold喺度一段時間ga wo